[有片有圖] 原來香港有個咁靚既女牙醫!

咁o岩幫屋企人search牙醫睇牙
一搵先知原來牙醫有個叫牙周治療科既專科

嘜依家d女牙醫咁高汁
記得細個牙科保健個時d 女牙醫好唔掂固喎!
想瘋狂搵陳敏霞洗牙

樓豬食開咁重口味 小心膽固醇超標

原來關嘉美醫生係大美人黎

想知連登仔平時食開咩

我可以

巴打可能我睇得醫生少
真係有咁多女又讀到書又做到醫生又仙女咁靚架咩?
咁都叫重口味, 巴打你食親都林明幀級數?

你真識食

大撚把女醫生好索架
你一定好少去醫院

巴打請邊間醫院多索女醫生? 同埋咩科?
我搵日去掛個號睇街症

士多啤梨

個個係鍵盤世界都食model, 女優
晚晚左青龍右滑鼠食咩都得啦
現實世界就係個連女仔friend都唔識多個既毒撚

樓主留意下眼科或者精神科好過啦

求介紹

我屌你呀

系牙

幾似蘇永康

巴打都留意下腸胃科 (你個名)

Sorry 平時行開置地......
你真係好撚重口味

戲院對面?

青山 聽人講

blocked

牙醫最多靚女醫生,又醫科咁Chur,但都辛苦
可能相由心生呢樣係真,醫得人多會愈黎愈靚

識呢個醫生真人,人品好好,又專業,絕對唔係樓上咁多位講到咁差

棋靈王？

我去睇公立醫院都大把醫生後生靚女啦 有啲就算已經唔後生但都好有氣質或者童顔 你貼果個同佢地比直頭可以話樣衰

許廷鏗扮女人都應該靚過佢

上次搵佢補牙
有波邊食

望咗一陣
真係靚咩

人一世物一世, 想試下

樓主係咪好憎佢

曲線？
真係唔掂喎

井底之蛙大把靚女醫生

樓主你有精神病去睇下醫生啦屌你老母臭閪戇鳩鳩食賓周白痴死基佬

唔係話超級樣衰 但你就吹大咗好多囉

油塘有個女牙醫真心唔錯正過巴打呢位

屌 識佢 佢讀書真係好撚勁

肥就唔肥
仲可以幫樓豬驅風

笑死連登仔醫都讀唔到起到笑人

你自己洗撚飽佢啦屌你老母

佢岩岩旺角開左clinic

牙醫同醫生係兩回事

咁都唔靚
連登仔溝開咩囡

成個蝦頭咁款都話靚
怪唔知得蝦頭會真心覺得自己靚啦

「能醫不自醫」....原來係真嫁!!!

咁閪樣蒙面都唔得 要笠哂成個頭

都冇話咁甩皮甩骨㗎

呂醫生丫嘛 仲係度 真係幾正
上年年尾先搵完佢

樓主老母都好靚

呢個牙醫好正

直線呃負評
伸脷：正評左

蘇永康

我去開日本睇牙，嗰度女牙醫大波到嚇死人，但次次去睇都排大隊

Find me?

你屌埋我份

見到佢即刻唔牙痛

咁都靚？

咁都叫靚？

唔太靚 不過戴埋眼鏡好撚淫 法官大人我屌

Not bad既 眼鏡娘加分

同好呀
真係好撚淫